
Y to the G, Y to the G, Y
Y to the G, Y to the G, Y
Вижу пошлых, остаюсь верным,
Любовь храню в сердце.
Чем речи не к чему, молчать лучше буду.
Драки собутыльников, разжимаю кулаки,
Разбиваю тару, таро карты рву,
Жгу остатки. Лишь в себя верю.
Знаки свастики на стенах,
В них бычки затушены.
Советы светских, манерных,
Приодетых, всем видом против.
Знайте, это взгляды под ноги.
Веду прямое наблюдение.
Сборищам предпочитаю одиночество
В форме творчества.
Вместо на виду я остаюсь верен,
Честен андеграунду.
Чёрному цвету предпочитаю гамму светлую.
Выражаю ненависть первому,
Второму — верность до последнего.
Y! Верность до последнего
Припев — YG, Dime, Карандаш:
YG выбивает из тебя дерьмо,
(Карандаш) выбивает из тебя дерьмо,
Достопочтимый выбивает из тебя дерьмо,
Rap Recordz — выбиваем из тебя дерьмо.
YG выбивает из тебя дерьмо,
(Карандаш) выбивает из тебя дерьмо,
Dime выбивает из тебя дерьмо,
Rap Recordz — выбиваем из тебя дерьмо.
[Карандаш]
Кто-то любит белый цвет, а кто-то чёрный.
Один ходит неучем, другой — считай учёный.
Кто-то любит клубный рэп, а кто-то умный рэп.
Кто-то видит разницу, а кто-то слеп.
Одни берут музыкой, другие — текстами.
Одни любят публику, другим в ней тесно.
Существует главное и второстепенное.
В каждой песне трудно угадать верное.
Старые, новые, комары и хип-хоп головы
Желают, слушали их песни чтобы снова, снова.
Периферия, Питер и Москва на фестивали едут,
Бьются с пеной изо рта. За компьютером
Другой дома сидит, выдавая в интернет очередной хит.
Хип-хоп разный, исполнитель разный,
Слушатель разный — всё это меж собою связано.
Припев — YG, Dime, Карандаш:
YG выбивает из тебя дерьмо,
(Карандаш) выбивает из тебя дерьмо,
Достопочтимый выбивает из тебя дерьмо,
Rap Recordz — выбиваем из тебя дерьмо.
YG выбивает из тебя дерьмо,
(Карандаш) выбивает из тебя дерьмо,
Dime выбивает из тебя дерьмо,
Rap Recordz — выбиваем из тебя дерьмо.
[Dime]
Предпочитаю молчать, когда другие пиздят,
Предпочитаю делать, когда вокруг сидят.
Что толку спорить, когда модно конфликтовать?
Кого тут ненавидеть? Вам нужно глубже плавать.
Мне надо понять, под каким ты сегодня флагом,
Ты должен осознать, кого ты хочешь видеть рядом.
Это важно, тут всё на доверии.
Делай выводы не из общественных мнений, блядь!
Много времени займёт анализ, смирись с этим.
Когда ты поймёшь, что ты хочешь то живи с этим,
Мечтай об этом, останься в душе поэтом,
Не променяй свои идеи на снег летом.
Кого-то манит тусовка, кого-то деньги,
Кто-то тщеславен, кто-то живёт изо дня в день
И не парится. У каждого свои планы.
Мы двигаем своё. Остальное не ебает!
Припев — YG, Dime, Карандаш:
YG выбивает из тебя дерьмо,
(Карандаш) выбивает из тебя дерьмо,
Достопочтимый выбивает из тебя дерьмо,
Rap Recordz — выбиваем из тебя дерьмо.
YG выбивает из тебя дерьмо,
(Карандаш) выбивает из тебя дерьмо,
Dime выбивает из тебя дерьмо,
Rap Recordz — выбиваем из тебя дерьмо.
[Карандаш]
Словно молотом из тебя дерьмо, из твоей тупой бошки.
А! А! Е! YG, Dime, Карандаш.
Выбиваем, выбиваем, горячо. А!
Е! Е! Каждым треком. Мочи-мочи!
